老細唔係香港 好悶😪😪😪

fuck dog lor

Fuck you la

@cos狗

i am not coxxxxxx

But you are dog

Shut up

😩😩😩😩😩

收聲啦你

屌你老母

same
hea到仆街

我屌返你老母牙

唔講咁多樓主好波

正常 地盤老細多數唔係到

地盤做咩好

上來9UP 傾下屯門

除左交通 屯門都算幾好

無乜野食

應該話無咩好野食 千篇一律又唔係話好好食

因為你無得被老闆屌?

無得屌老細

終於可以耳根清淨